鬼門關就黎開 有咩要注意

夜晚有人嗌你名 千奇唔好擰轉頭

起佢開之前鎖好佢

其實你唔提好多人唔會記得 唔記得就無野驚
所以最應該注意就係唔好開po

如果真係見到叫佢俾6個號碼自己

夜晚去東堤行一轉大運

有人問你幾點嘅話記得答番佢

兩點，人人都有架啦

嚇撚死

冇咩好注意,年年都係咁過

唔好意思

唔好1條友行山,唔好1條友落水 深夜唔好1條友行冷清既地方

防南亞仔防賊 順便防埋鬼

呢d野平時都唔會做

龍哥

放心 毒撚到啲鬼都唔搞

聞到陣毒撚除都走啦
Btw前幾年都見條街多人燒衣
而家都好似無乜

放圖死全家

呢張睇到悶

屌你老母啊！！我第一次係連登屌人老母 第一個就屌你啊
仆你個街 放乜撚野圖啊 圖中既人夜晚去搵你啊！

第一次有咩感覺

唔好再out啲仲killerjo
都2018啦

好爽

對個門fing jer辟邪

Bam撚哂上邊po圖嘅柒頭
邊個再po圖邊個畀鬼纏

已ban

用陽氣黎驅鬼？

無錯
打飛機都得

天然屏障

打完即刻陽氣盡失wo

連續射就可以解決呢個問題

最後做埋佢地一份子

係 最後就冇野驚

屌 咁撚多圖 我都係出返去先

呢張幾可愛

\|/ \|/ \|/

做乜

係殯儀館未驚過

比d 新意啦屌你 睇撚左三十年啦

仲有一張同呢個好似

幾白滑

啲牙都幾齊 做咩咁睇唔開化個咁嘅妝

咁串我

屌你，好掁眼